其實點解呢個男人由建興大廈行落來要遮住自己個樣

唔通有野唔見得光？

唔通係某政府部門職員?

肥私大隻買球拍都要怕醜？

認得佢 佢係羽毛球手黎
但唔比得對手知佢響建興買左塊勁球拍
驚比人笑佢係裝備撚 靠勁球拍贏波而唔係靠實力

羽毛球拍好貴架，唔想賊人爆格

買一支要唔要600蚊

影樣wooo😂

質素好既起碼要過千架